曾志健而加情況

有無人知

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推

岩岩都諗起佢，有無人清楚？

暴動, 好似等被告